<!--info-header-start--><h1>Append to object <img src="https://img.shields.io/badge/-%E4%B8%AD%E7%AD%89-d9901a" alt="中等"/> <img src="https://img.shields.io/badge/-%23object--keys-999" alt="#object-keys"/></h1><blockquote><p>by Andrey Krasovsky <a href="https://github.com/bre30kra69cs" target="_blank">@bre30kra69cs</a></p></blockquote><p><a href="https://tsch.js.org/527/play/zh-CN" target="_blank"><img src="https://img.shields.io/badge/-%E6%8E%A5%E5%8F%97%E6%8C%91%E6%88%98-3178c6?logo=typescript&logoColor=white" alt="接受挑战"/></a> &nbsp;&nbsp;&nbsp;<a href="./README.md" target="_blank"><img src="https://img.shields.io/badge/-English-gray" alt="English"/></a>  <a href="./README.ja.md" target="_blank"><img src="https://img.shields.io/badge/-%E6%97%A5%E6%9C%AC%E8%AA%9E-gray" alt="日本語"/></a>  <a href="./README.ko.md" target="_blank"><img src="https://img.shields.io/badge/-%ED%95%9C%EA%B5%AD%EC%96%B4-gray" alt="한국어"/></a> </p><!--info-header-end-->

实现一个为接口添加一个新字段的类型。该类型接收三个参数，返回带有新字段的接口类型。

例如:

```ts
type Test = { id: "1" };
type Result = AppendToObject<Test, "value", 4>; // expected to be { id: '1', value: 4 }
```

<!--info-footer-start--><br><a href="../../README.zh-CN.md" target="_blank"><img src="https://img.shields.io/badge/-%E8%BF%94%E5%9B%9E%E9%A6%96%E9%A1%B5-grey" alt="返回首页"/></a> <a href="https://tsch.js.org/527/answer/zh-CN" target="_blank"><img src="https://img.shields.io/badge/-%E5%88%86%E4%BA%AB%E4%BD%A0%E7%9A%84%E8%A7%A3%E7%AD%94-teal" alt="分享你的解答"/></a> <a href="https://tsch.js.org/527/solutions" target="_blank"><img src="https://img.shields.io/badge/-%E6%9F%A5%E7%9C%8B%E8%A7%A3%E7%AD%94-de5a77?logo=awesome-lists&logoColor=white" alt="查看解答"/></a> <!--info-footer-end-->
